[發夢]金鐘贏了!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我冇嘢講

我冇野講

後排唔夠力好易tk前排
之前打樹精成日都比後排tk
講緊芒亨world

等陣掉到前排就好笑

用顏料水彈百米外用彈弓做弓兵

如果前排俾人teamkill重傷入院啲文宣真係唔知點spin

係用就用水蛋，可以騷擾到佢不特止，仲要冇任何嚴重傷害嘅成分，只係可能淋濕佢地，等佢地發燒病到渙渙吓，到時班狗咬人就係使用過份武力，文宣都好做啲